點解政府部門唔論功行賞？ 解決d 人hea 的問題

如題，y

因為論功行賞班人都想hea囉

本來無一物 何處有功賞

論功行賞應該會變成左貪污工具，最後政府得翻班又hea又淨係識討好上司既人

捉多d 賊= 派多d bonus

咁樣會好多人被